有冇人係坑口商場唔記得拎錢？

岩岩係坑口商場嘅HSBC櫃員機見到有錢冇人拎，心諗放係到可能會俾人拎，所以我拎左先，有冇巴絲打認領返（請留低TG，講返邊個櫃員機同埋錢嘅數量同數目，擺放位置以作核實)，今晚12點後冇人認領我會交返去警局或者聽日交去銀行 （因為而家趕住返工）

開post原因係想證明唔係偷錢

推

唔拿幾十秒會自己食番禍

麻煩大家幫手推

on9...梗係看住佢唔好俾人攞
佢自動食返咪唔使煩囉

等佢食返咪得

ATM有cam
其實你唔拎會自動入返機

巴打。你唔拎既話，啲錢會自動食返入部機
你而家拎左就好麻煩！

你拎左人地可以報警拉你
其實部機自己會食番入去

cctv已經影左你

依加成個cam影住你拎人錢

唔係一般情況，所以我唔講完整情況係想用黎核對

巴打你真係痴撚線...
到時條友打去銀行到報失 影到樣/你有入卡拎錢實話你偷竊...

跟本就唔洗拎，你今鋪水洗都唔清，黑警係咪都老屈，主動拎去狗屋都照屈

好心做壞事

你大鑊啦

要唔要打個電話去相關銀行報左先。

啲錢唔係拎錢位度

有冇電話？

邊間銀行咪打去地24 小時hotline .

我都咁諗

你仆街了 水洗都唔清 ....